承先啟後 神駒小聚 今晚23:30不見不散！

剛聽完毓民屌反骨仔

全面進場

又遲到

十秒千二人

又黎突擊

2115

神駒接力爆seed

好LAG

塞晒車

熱狗水泥隊好撚柒

2600

打風聽神駒

神駒D粗口真係好撚動聽

Come on 汪洋達清算我吧！本人在六月四日兩次用實名到商業罪案調查科舉報熱血時報已不誠實使用電腦，虛報陳雲直播節目在缐人數

莊元生乞台長比佢係myradio開節目，而家抱黃洋達大脾、屌柒毓民

全城熱屌 課金公民

清 do自己thing do得好

過街老鼠完勝傳媒大享

中年中二病

莊元生靠屈 廢柴

莊元生今晚比人屌左兩鑊

屌kiyo fung呢段笑到仆街

from kiyo

反正你地MON緊，我只希望澄清一點，當日小弟因欠債離開熱時，那筆債項並非由大亨幫忙繳清的，一分錢也沒有。一萬多的金額也在兩週內清還。其實呢⋯⋯我真係想唔出賣力，是為了補償協助還債，甘低莊既行為。特此澄清。不然我家人會很生氣為何明明他們有份幫我，結果變了做大亨。哇，3、4年前既事了⋯⋯

直播BLOCK刑

直播行刑莊元生

高登見到張相

公開行刑

冇mon過佢, 因為真係唔識佢

笑到標眼水

咒鳩毓民，神駒半身不遂，百病纏身長命百歲

之前教主前教主後..正契弟

熱血鳳凰計劃搵笨柒，只益自己手足，萬一抗爭者唔係佢地嘅人、生計就比佢地掌握。

此外，個計劃財務狀況不透明、參加講座要比5舊水，送一個爛鳩襟章當你水魚

佢地嘅人出事都係搵當席律司搞掂..課金梗係留番黎走佬之用la

行政費唔知抽幾多成

阿叔收皮啦，清算都要你贏左先得架。你輸撚左搞清算咪小鳩氣，仲要亂柒咁搞。又話特朗普，普京、習近平跟你學野，知唔知醜

咁你擁抱緊乜柒呀？

屌你老母

本土、民主、反共都up唔出

黃毓民脫離黃毓民主義

3萬蚊主義

up乜鳩民究竟

講真我真係無聽果55分鐘

聽完神駒講都唔撚駛聽啦

笑撚死

熱狗真垃圾

更生人士鄭錦滿去整麵包，去整月餅關我撚事呀？

班on9撐到無野好撐la...

聽最後5分鐘個段就得，最撚閪個5分鐘

聽功夫

鄭錦滿整面包，月餅咪即係搞社企。咁直接開間非牟利公司問政府拎資助仲方便啦，民協大把例子。

熱血公民到尾又係借抗爭者名義掠水，無唔無恥？

驚仇思達delete? delete乜鳩呀

屌佢又扮信徒，笑撚到我

又收美國錢

未有特別野

收皮啦，青山走犯

歸邊? 歸西就有你份

教主一生最大醜事應該唔係養狼狗或者破產，係俾人屈佢來自飯民

陳雲又伸個龜頭出黎

今晚比人屌完梗係出黎

琴晚話落佢降頭

聽到毓民提佢個名出曬水

以俾人屌去刷存在感

無證人打上去?

今晚短聚，聽晚鍵盤神話先狙擊傻根

今日話短聚
似唔打算phone in

聽住砌

無料爆 不了 早抖

熱狗干預 CITYU 學生組織獨立

聽晚先聽啦

Matthew Leung 上咗城大編委之後仲用Facebook功能吞併沿用多年嘅編委專頁，清洗以前全部報導，令專頁永久得返自己嘅post

法國佬：請不要再話四眼同Bonix有瓜葛

法國佬快D講清楚啦

呢單嘢唔多人知，但係開左個好壞嘅先例

藍鳳凰=franzkafka=甘澤寰

香港人網會員資料外洩事件發生於2009年11月，香港人網大批以實名登記的會員的個人資料，被人轉貼至其他討論區。當中Franzkafka（甘澤寰）、賭精（梁錦榮）、Swana等討論區管理層的真實姓名、身份證號碼、電話號碼等資料被公開，並在高登討論區、討論區上被廣泛流傳。前義工「爆沖」、「IT Gary」皆被指為事件中的可疑人物。

有會員認為事件嚴重，並要求香港人網解釋，但香港人網一直拒絕交代事件。直至2009年11月3日，要求香港人網交代個人資料外洩事件的資深會員被Ban。與此同時，蕭若元首次回應事件，但卻被指是說謊。及後香港人網在翌日（11月4日）發表聲明，表示已鎖定數名洩露會員資料之嫌疑人物，並報警備案。

有關事件反映了香港人網在會員帳戶的安全問題上，存有很大的改善空間。

佢早排唔係話冇人起到佢底咩?

退聯時, 學聯走入HKU CAMPUS都被人屌柒啦

聽親觀眾打上去都覺得好尷尬

呢個阿姐比嗰啲主持 講得仲流暢

珍姐老公睇開達哥

好醒目叫珍姐一蚊都唔課

仲搶到神駒話語權

擺明即係冇扑過野啦

Bonix係清清白白，仲係處女咁白滑